一票不投泛民主派！

泛民執意接受中國式民主選舉，下次選舉，大家記住一票不投泛民主派！

只投熱狗投建制，香港唯一出路

議會要有反對聲音